12月3日 <<香港民主及人權法案>> 正式成為美國法律

BECAME LAW

幾個月來手足既血汗換番來既成果
我地真係要好好運用

yes

要全面執行先嚇到敵人，唔好只係制裁幾個替死鬼就完事

過咗差唔多大半個月
其實條法案有咩影響咗？

期限只有五年 五年內一係共產黨爆炸
一係我地全部都要死